Sammi：安仔份人好簡單 食飽已經好開心

binc

又冇講錯 食飽就開心

食飽女(奶)就心足？

邊方面食飽先

係食鮑

就係因為平時食唔飽

問題係你餵唔飽佢

屋企無野食 係咁㗎啦

食鮑包食飽